# Тестовое задание на разработку

Создать небольшое приложение, которое выводит список запланированных событий пользователя.

У пользователя есть несколько организаций.
Для каждой выводится список событий, сруппированных по статусу: запланировано, выполнено, просрочено.
У события есть срок и текстовое описание.

Создать базу данных с событиями на любой удобной технологии. С помощью PHP сгенерировать
страницу со списком событий на основе предложенной верстки.

У пользователя должна быть возможность отфильтровать события:
- по организации
- месяцу, в который надо выполнить событие
- статусу

Примеры отображения страницы с разным набором событий:
https://www.figma.com/file/dEoqXCzWuI14GPpI3mQp17TP/test-backend?node-id=0%3A1

**Результат**
1. ссылка на репозиторий/архив с исходным кодом и базой данных
2. ссылка на опубликованную тестовую страницу
